Ano ADV O
Gisunod VERB O
namo PRON O
ang DET O
Municipality's NOUN O
order NOUN O
nga PART O
naa ADV O
sa PART O
Lungsod NOUN B-LOC
sa PART I-LOC
Toledo NOUN I-LOC
. SYM O

Matud ADV O
sa PART O
regional OTH O
director ADJ O
sa PART O
Department NOUN B-ORG
of OTH I-ORG
Tourism NOUN I-ORG
(DOT)-7 VERB B-ORG
Central NOUN B-LOC
Visayas NOUN I-LOC
, SYM O
Shalimar NOUN B-PER
Hofer NOUN I-PER
Tamano NOUN I-PER
nga PART O
human ADV O
sa PART O
pagpagawas NOUN O
sa PART O
British NOUN B-ORG
Government NOUN I-ORG
sa PART O
maong VERB O
travel OTH O
advisory OTH O
nagkatigom VERB O
ang DET O
mga PART O
opisyal OTH O
sa PART O
UK NOUN B-LOC
Embassy NOUN I-LOC
sa PART O
kaulohan NOUN O
niadtong ADJ O
Marso NOUN B-DATE
28 NUM I-DATE
, SYM I-DATE
2018 NUM I-DATE
alas ADV B-TIME
8 NUM I-TIME
sa PART O
gabii NOUN O
diin ADV O
nahisgutan OTH O
nila PRON O
kini PRON O
. SYM O

Bisan ADV O
og CONJ O
naminyo VERB O
ug CONJ O
nakaanak VERB O
na ADV O
kini PRON O
, SYM O
nagpadayon OTH O
ang DET O
ilang VERB O
panaghigalaay NOUN O
. SYM O